有無巴絲有興趣復活節去武夷山

如題，有興趣請留下聯絡方法

ok wo，點join?

加我tg: tfortt

anyone else? 已成團

係咪行上去

你係行既陪你癲又點話

武夷山有咩特別？